如果大家返工日帶gear，朝早突然發爛，係咪可以導致全港大罷工？

如果大家返工日帶gear，朝早突然發爛，係咪可以導致全港大罷工？

唔反對今晚繼續